有冇熱狗區投票投左建制懲罰隻熱狗?

因為我個本土派老友嗰區有熱狗 所以我叫佢投白票 點知佢投左建制 話學熱狗寧投建制不願含撚

而家就係唔含撚抵你死

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

今次會含淚投熱狗，立法會一定唔會含

利申 不含